====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Conséquence aussi de cette liberté de mouvements , leur densité serait d ' abord à la fois plus faible et plus indifférenciée que celle des activités rencontrées en proche banlieue .
Entity Name (Type) :: Conséquence (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Conséquence (LOC)
Total entitiy counts: 1

